賓穎連自己fb都deactive埋

真快手

ig冇得留comments

許志安嗰個有

諗起佢兩個扑野